韓增至48人接種流感疫苗後死亡 台出現51宗不良反應

韓增至48人接種流感疫苗後死亡 台出現51宗不良反應

反疫苗撚又贏

暫時只有大陸疫苗無事！

全香港三萬黑警同所有高官，快d接種大陸疫苗啦

我老闆上年先講完打vaccine會降低智商
今年就安排全公司打
打完聽到韓國係咁死人又淆底

死咗幾多人，支那繼續置身事外